Instagram short 咗？

點解我po相冇人like?

利申 靚女

比個username嚟即刻去like囉

一定係IG short咗
俾你都冇用

畀你 user name我
我識整 利申 it 鴨

係連登開post都得一隻IT狗理
利申唔歧視IT狗

一個負皮係咪IT狗俾的
連負皮都得IT狗俾

我都係IT狗
可唔可以比個ig黎follow下

咪撚屈我 即刻畀多個負皮你